［搵工撚］有冇人搵緊海洋公園全職？

七月尾去左海洋公園面試
見opcf既工
仲未收到通知
好頹